掘礦機最新設計 討論

用 風冷/水冷+Cpu +wifi router或

好似HDD 咁 用SSD,M.2 掘

Out out 地
上堂聽過professor 講直接用晶片FPGA 上邊嘅program掘礦 慳電又快 好過GPU

利申：聽唔明

Intel 119k好似都有27mhs
你地gamer砌返amd啦

睇你掘咩coin
BTC一定係ASIC